其實翠華晚餐都幾抵.....

7x蚊 有個飯(幾好食) 湯 兩個豬仔包 加杯嘢飲 都算幾抵....

晚餐食豬仔包

送的

可以任加煉奶

食唔曬兩個....

Yes
要分兩餐先食得哂

咁又誇張咗

難食

去完老蘭玩 落翠華食個焗豬

幾好食喎...

嗰啲時間我會食豬軟骨米線....

銀龍晚餐都七十幾仲冇包送

銀龍呢間垃圾真係快D汁!!!!!!!!!!!

銀龍越做越差...